譚惠珠稱已懇辭3筆演藝界捐款

支援佔中執勤受影響警員的「敬言仁基金」所收的部分捐款惹來外界爭議，基金發起人譚惠珠今早接受港台節目訪問稱，已懇辭了3筆來自演藝界的捐款，但不透露捐款人士的名字、背景及數額。

陳嵐有冇野講?

柒柒柒

做咩唔要同幫兄弟俾既安家費

佢即係話演藝界係黑社會所以唔收得？

向太而家好嬲要鬧人